幾靚女都好一講普通話 打簡體字 用中共文化字

狗也，不屌

屌咗先